各位巴打覺得女仔要點先娶得過

如題
咩大波淫底個啲先收下皮 家下講娶

起碼專一先

唔會阻住你屠龍

愛我 專一 賢良淑德

基本啦，但現今社會好難

太高要求

体貼,識体諒你。
呢樣好重要, 公司受氣受壓返屋企唔覺意比左少少黑面老婆睇, 佢食左我幾野(言語上)。
訓覺時同我講返唔開心, 大佬,我即刻覺得自己做錯同埋多謝佢咁肯為我。

聽話唔好駁嘴

体你老母 死大陸狗

好屌

不過呢個世代無幾多個剩喎

識做家頭細務，收工返到屋企煮好飯我食，唔洗我操心

返份正正經經嘅工，最好做政府，可以一齊供樓

尊敬我阿媽，同我阿媽一齊住就最好啦！

仲有聽聽話話，性格溫馴，樣同身材就無要求，最緊要順眼同合眼緣啦！

肯一齊努力 唔係一心諗住等老公養

會同你一齊屠龍

諗起pubg條片

一定要係大學生 同d低智hd asso甚至mk妹一齊 完全溝通唔到

低調 (太多女鍾意出風頭哂命 好討厭 )
獨立 (有自己事業 興趣 朋友 大家有各自私人空間抖氣)
成熟 (做人處事有條理 相處令人舒服)
其他咩野 樣靚身材正 處唔處重要咩？!

對我無私同專一

咁你應該唔可以同讀soci啲女一齊

SR卡嚟

唔係事業型女性嘅話，就一定要識煮飯。

巴打幾廿歲人又真係要公還公私還私，好老婆嚟

中年幸福肥

一齊供樓重要同埋你阿媽一齊住？
你有老母人地冇老母
又要做家務又要煮飯等你返黎咁點樣返工？
個屋企你冇責任？
係啊你搵錢好巴閉啊，你老婆冇份搵？
有時都唔係要求你啲男人幫手做家務煮飯，
你幫手洗個碗或者掃個地個老婆已經覺得好開心，
你比錢請個賓妹實際啲

直頭無啦，你講果類聖女咁款。
Btw同緊你一齊唔出去搞三搞四，唔周圍Flirt仔，同男性保持距離，咁樣合理好多。

識煮飯係必須

巴打你娶老母啦

唔好大少事都發我脾氣已經好好

外家有錢

娶都係大波淫底
晚晚都對住，性生活差我諗唔到點過人世。

大家都有老母喎，咁出嫁從夫，老來從子，我老婆同我阿媽一齊住有乜所謂？ 就算第時生個仔都跟我姓啦，唔通到時我老婆又話佢無份生咩？

請賓妹咪多個外人 仲要劃間房比佢，不了

我都覺
你講咁樣已經好好了.......

咪傻啦。
体是俗體字,好多人都以為係殘體字, 其實是正確的是俗體字。
就同台灣一樣, 你會唔會話寫台灣嘅人係大陸狗? 正寫係臺灣呀。

我知你唔like大陸,但你唔好浪費子彈好嗎?

做你老婆慘過做工人

好似我女朋友咁

處女

處

處但十四巴港女點先

你要傳統做法冇問題㗎，
但舊時啲老婆淨係需要相夫教子，
咁你要你老婆又要返工又要做家務又要生仔湊仔重要照顧埋你老母嘛
都已經冇要求你養外家啦喎，
老婆返工當佢連埋車程9個鐘10個鐘，
佢重有時間做到其他野你估佢鐵打㗎

可以全日都唔出一句聲都唔會覺得悶

會煮飯做家務
但經常發脾氣又點睇

入黎學嘢

我老母行得走得，住埋一齊就叫照顧？你敢唔敢講你上連登鳩嗡個陣又叫照顧緊老母呀？笑撚死

所以做政府好呀，鐵飯碗，薪高糧準唔洗ot，無你提及無時間嘅問題

娶個女人返嚟無著數點解要娶？你班臭港女搵人埋單都同樣心態啦

屌你老母以為香港啲嫁唔到嘅垃圾港女已經夠on9
原來同樣有啲港男都係咁撚on9
祝你孤獨成世 老母早死 冇人陪你終老啊屌你老母

大家都係男人 你嘅思想真係好撚垃圾

唔知你係唔撚係假膠
但唔該你尊重下你未來老婆
尊重下人地屋企
愛屋及烏好簡單
你要佢做到咁你呢？
就曬你同你老母得啦？死大男人
如果你第時結到婚嘅話

宜家題目講娶得過嘅女仔，大家入嚟討論下
你有你嘅想法，我有我嘅打算

大家唔係同一個市場入面，唔明點解你要咁粗口爛舌咁惡毒去詛咒人囉

好無品德

撐你啊巴打
一定要搵個十全十美做老婆
少一樣條件你都咪娶啊
你呢d垃圾咪撚出黎害人，攬住你老母孤獨終老啦

點樣唔尊重呀？莫非去女家到住嗎？
我肯外母都唔願啦，唉 我又無話唔比佢返外家

你要個女人做超人
咁你又會做咩角色
同你結婚又有咩著數
我怕你想埋人單都冇人俾你埋呀

傳統女人可以出去拋頭露面架咩？男主外女主內喎

我淨係答你政府工，我就真係做緊政府工啦！
邊撚個話政府工唔洗OT？當你真係唔洗OT，6點放工，塞埋車番到屋7:30，煮條毛？街巿都閂門啦！
煮完8:30成9點，你係咪等先？仲要洗碗，洗衫，拖地，浪衫，真係我自己單拖做，1點都唔洗訓喎？
你諗清楚未呀？你娶個老婆定賓妹番屋企呀？
一個家庭係要分膽嫁柒頭

我會好用心欣賞老婆嘅付出 做呢個家嘅督導員

何謂唔係同一個市場入面
即係我哋個市場就係搵個正常女仔
你嘅市場係搵個地位連賓妹都不如嘅女人做老婆
然後自己係屋企到坐享其成做殘廢人
如果你咁講我就明白點解我哋市場唔同

屌 你係咪假膠

所以同阿媽一齊住咪有人分擔囉

大把人兩公婆都返工，老婆食晏時間去買餸啦 咁多籍口

要理性 但太理性又冇乜情趣
媽 好難拿捏呀

個人品格修養行先 唔食煙 樣唔好太豬ok

你可以咁理解嘅，都解釋得唔錯

你都係坐翻古天樂架時光機翻秦朝啦

肯洗碗

我都有唸呢個問題，
晚飯：外賣
拖地：2日一次
洗衫浪衫：2日1次

算啦 隻傻鳩唔會有老婆架喇 俾佢ff下啦

但趙姫勾佬喎，返平安谷我接受到，不過我唔打老婆

屌假膠黎 阻住晒討論

我係叫你翻秦朝娶個妹仔算呀 趙姫有你份咩

18~23 波 樣 身高

24～30 職業 收入 資産

30> 性格 價值觀 有無樓

講到尾 錢

如果有個女人唔同你講錢 肯一齊捱 去馬

我女朋友

但其實十幾廿歲後生妹好難話會好識諗，而且都有代溝啦

想當年我拍左拖3個月就想娶我而家老婆
原因如下

好清楚自己鐘意d 咩 / 唔鐘意d 咩 唔會彈出彈入
好多人都係想咩都越多越好 , 佢反而就鐘意越小越好
希望擁有既都係實用同長久
聰明 轉數快 好多時候思維都好清晰
真心為其他人切想 好體貼
除左冇早餐食 如果唔係唔會發脾氣
同你講每一樣佢既諗法 佢既反應都係真
好了解你每一個生活習慣 , 無論係長處定短處
簡單d 黎講就係有智慧 唔會人云亦云
但同時又唔係要令自己特別唔同
所有野都好 balance 唔偏激
係可以令你佩服的人

holy 形容得好貼切

巴打娶到個好老婆

好多a0狗

其他野唔講 叫你每日放工煮好你老母同老婆飯你得唔唔得？ 付出係雙向 人返工你返工你諗野咁自私 唔係假膠你就成世食自己啦

可能有呢 潔身自愛好重要

屌 肯撚定假膠嚟

btw如果真心，都希望你盡快聚到個好姐姐
唔好放生你

會體諒你 溫柔 體貼 比私人空間你唔會阻你 同fd去街或者去玩一定會同你講
有分寸會同異性保持距離
專一 有愛心 唔拜金 脾氣好 易話為
會互相遷就

基本一定要處

唔識含撚

簡單 到point 但係港女我諗6 7成做唔到

1.我覺得一定要識煲湯煮飯（唔使1-5都佢煮，但一星期有一兩日煮家飯就好開心。）
2.要識得互相體諒（體諒好重要）
3.孝順雙方父母，要識得將屋企人擺第一。
4.無論高山與低谷，一直互相支持。
5.可以一齊分擔喜與憂。

除左第一項，2-5項除左要求老婆做到，自己都要做到。

。。。有衝突喎

何超蓮

專一

有耐性、EQ高，有啲女人就算幾鍾意個男人，但係郁啲就嘈交，大家各不相讓，最後都應該係離婚收場。

識得打理家頭細務，有啲女人真係連清潔自己間房都未做過，唔係話男人唔使做，應該兩個平分。

我覺得有呢三樣嘢已經可以做老婆

下便係額外嘅

有氣質，有大家閨秀嘅感覺，就算唔係想比屋企人睇，對啲小朋友嘅教育都好啲。

靚女，自己開心，啲細路生出來又靚

有學識，唔使擔心佢咁多，同埋佢可以搞得掂好多問題，唔使次次都要自己出面解決。

有錢，基本野唔撚講。

呢四樣嘢夾埋上面嗰三樣嘢已經可以話係完美
但係其實根本就冇可能

所以唔好成日騎牛搵馬
好好珍惜眼前人
有頭嗰三樣已經唔好辜負人

痴線邊個女仔識著你都唔好彩

咁人地女仔就願同你老母住咩

我懷疑你大陸人或大陸大 先有呢d思想
一係就人工低 屋企無咩知識果d

唔貪心，唔好比帽我同食茶記唔會屌就得啦

你老婆朝早番工冇時間做家務煮飯 ...你老母係屋企咁撚得閒 唔叫老母做？行得走得呀麻

ON L 9
一定係UNUN腳指揮老婆做乜做乜d廢男人
你返大陸農村買一個返黎啦
呀 你買佢就做唔到政府工啦啵

乾淨，間房唔會太亂，唔會買太多衫，慳使，唔講粗口，行街唔化妝

唔好係公廁

我都係咁諗嘅
希望自己早啲遇到啦

要求唔多
識尊重人同埋係處就得啦

叫個老婆幫你照顧老母就以為自己好孝順
實際上你身為個仔就坐係度咩都冇做過
你老婆同你老母就實際上互相都冇血緣關係又冇愛情 你就叫個陌生人去孝順個陌生人 係咪癡線
仲要一齊住 又有冇諗過你老母同你老婆都唔想日日對住個陌生人？夾硬放埋一齊就會相處到？
仲會以為結左婚個老婆會變做你第二個老母咁任勞任怨不離不棄咁
知唔知結婚只係個契約 感情淡左可以離婚變返陌生人 唔似得你同你老母咁打風都有親情有血緣關係

專一，著重他人感受竟可

可惜佢已經離去了..

其實要搵個識得欣賞女朋友優點嘅男人又談何容易
聽親都係嫌自己女朋友又蠢又平

巴打咁嘅諗法真係好成熟
如果自己另一半都咁識欣賞自己就好

價值觀正常

係處女

好難得架啦

自知自己沒有任何條件，要求不多愛我便足夠了。

係要愛你個人，唔係啲錢呀。
當然有一定經濟基礎是緊要的，但標準唔好定到咁高。

識一字馬

巴打祝幸福

獨立，識保護自己，成熟，體諒。

其實睇咗咁多巴打講大部分都係希望獨立同專一，諗諗下有啲唏噓畢竟呢啲真係基本野。
獨立都可以話有另一半養但專一都做唔到

香港女仔就已經娶唔過，港女收皮食屎la

話處個啲有女再入嚟傾

巴打比啲自信

屌你真係小多士?

專一 低調 獨立 自律 成熟

講得好！
e啲男人真係自私到極點！

煮定早餐俾你食 雙手奉上

會從我角度出發諗嘢就夠

唔係處女都OK?你係咪小多士?

諗起成班m記聚個d死柒毒撚圍埋ff自己未來老婆 要點要點嘅場景真係笑到我gapgap聲

暗倉肥婆吊唔吊？

相愛 專一 體貼溫柔

做過公廁同雞一定娶得過，實唔會派帽

相處得開心就夠 岩嘴型同自己果type已經好好
唔在乎識唔識煮飯洗衫 呢啲唔識咪我洗 又唔係啲咩難事

virgin

1. 專一
2. 識理財
3. 脾氣要好
4. 唔貪慕虛榮
5. 唔一定要好靚, 要順眼
6. 唔洗非常好身材, 但至少係發左育

我都覺得係
要挑剔人其實好容易
相反願意去溝通,包容,欣賞同磨合嘅就愈來愈少了.....

等我講下女仔果邊有咩要求

女仔:有樓先嫁

點解大波唔可以係條件之一

一齊供樓就應該輪住煮飯 做家務啦

不能同意更多 靚同身材呢啲係bonus

你老母

都可以嘅

lm

起碼唔會亂發牌氣，識煮飯，識睇場合講野！

帶個講野唔經大腦又成日發脾氣既出黎！

屌，你黎出醜架

我老婆：唔要求擺酒影婚紗相，外家話唔使禮金
唔介意我30歲人一蚊積蓄都無同我挨
叫我唔好去打工要堅持做自己鐘意既野賺錢
拍拖到結婚都係住劏房無介意過（依家已經唔使再住劏房）
每日入屋都會煮好飯等我
無物慾，從來唔慶祝任何節日，亦唔會要禮物
仲同我講一齊生活就係最好既禮物

即係一定要處啦
判斷到個男人唔會同佢一世就唔比個處佢
咁如果同你一齊又唔係處
咁咪又唔符合第二個條件

直覺呢個post好嘔心
樣身材重要性佔8成啦
不過唔輪到你咪講其他野

30歲人一蚊積蓄呢個完全接受唔到
唔要求你有咩大作為，有樓
但少少儲蓄一定要有
有咩急事、大病點算

唔煙唔酒唔粗口

得罪問句
你老婆應該好樣衰？

拍拖幾耐結婚幾耐

養得起我

專一 有愛心 應使得駛唔貪慕虛榮

唔知仲以為講緊我

但我男朋友唔係高登/連登仔

樓主問人有咩要求
有d人認真答
但樓主你又要駁
又要話到無可能

唔難都唔洗搵 FF下啦
你問來想點
講自己既要求姐 通常都唔會達到嫁啦

終於有正常巴打

相處好溝通到已經心足

有d人話要識做家務,煮飯

呢d我請工人好了

鍾意做愛

你不如請個賓妹把啦

最後個個係每個女人都想有
特別係蠢女人

嗰d要老婆十八般武藝嘅死毒撚照左鏡未？
自己係咪月入10萬貌若潘安才高八斗琴棋書畫樣樣皆精？
你有冇福氣有咩資格娶到個咁嘅老婆

唔係公主，女王就已經好好…

最好又靚又大波同識煮飯

同埋處女 好緊要
同埋大學畢業，專一，孝順，乖乖女

一d都唔樣衰
當然唔係絕色大美人
但好純品順眼，心地好好，對朋友又好有義氣個種
鐘意一個人backpack，好獨立
其實都只係咁岩個陣佢失戀我有機可乘

你唔係想要個老婆，你係想聚個老母

公一份婆一份，放工仲要煮埋飯等你，
仲要一齊供層樓比你同奶奶三人行。

首先你真係望吓你自已係咩條件

人地點解要做到咁卑微？

專一
大波
樣靚
處女
會陪男朋友一齊打機
大學畢業
入得廚房出得廳堂
唔會政治冷感
唔會鍾意mk
唔收兵
笑得靚
好聰明但會扮蠢比男朋友威
最重要................

佢地係盲嘅，會睇得起連登d毒撚

智勇雙全

咁Soci女係低智hd定mk？

食自己啦戇鳩仔

睇見唔少巴打comment原來都係覺得個女仔專一愛自己最重要
係連登識咗女朋友 岩岩一齊三個月 雖然有唔小摩擦 但係心入邊認定咗佢就係想娶既女仔
其實自己無啲咩好突出既條件 又無謂要求咁多啦 同佢一齊既時候開心就最緊要 希望過多幾年真係可以娶佢過門

兩個人要互相坦白, 仲有如果對方係同你媽唔岩'啞',咁會好麻煩。因為識兩個朋友都係咁,成日夾喺中間

你點分得清佢係咪係因為覺得係最後一個先上床？on9

比處你又唔代表第時冇第個男人
其實唔明你地啲男人咁著緊個處做乜
比咗你好多時候淨係代表當時係愛你，我係話當時。又或者係時機啱啱好啫。

睇處唔處，仲不如睇下性格同人品啦。處好罕有咩？個個都係由處女變到女人㗎啦

好矛盾喎 識分就唔會破左處啦

講到尾都係睇樣先再睇其他條件
夠膽就講你唔睇樣

笑撚死
想有咁既老婆
一係你大撚把錢，富到李嘉誠咁
一係你老婆仲樣衰過男人，肥過欣宜

你都係收皮啦

你第時有個咁既老婆又唔符合上面兩個條件話我知，我封個大利是賀你又點話

專一

完

乖 唔蒲 對我好 唔洗一定要識洗衫煮飯 可以慢慢學

Ewww

連登仔係咪唔記得左自己係無咩條件去學人講條件 阿哈哈哈

幾多個係180cm up + 三大畢業 + 屋企係中產或以上

駛唔到

青頭
連男人自己都唔知會唔會一世
佢點睇？
一生一世呢啲，係會變

你真係發燒燒鳩壞腦 無著數娶黎做咩都講得出

巴打 發下夢啦好嗎

專一同你夾 已經夠喇

一定唔會是華人和黃種人

樣唔好太差 對我好同專一就夠
不過應該俾人溝曬

你會唔會同一個女人上床係覺得呢個係你最後一條女先上呀？如果唔係，你又係唔係賤男呀？

你估清朝呀 仲最後一個男人

清純

笑撚死 個po百幾正皮 一個cm千幾負皮 幾成功

要求唔高，有結衣bb咁就可以了

大男人到爆
簡都唔簡你

女仔係孝順佢自己父母其實已經好有魅力

我係男人都學得話要同老母住放工煮定飯等佢條仔好戇鳩。同佢老流過世算啦群腳仔

識做家頭細務，收工返到屋企煮飯
返份正正經經嘅工，可以一齊供樓
尊敬我阿媽

其實我女人係做到嘅
但係佢係輪更 返夜就煮唔到

家務我地係一齊做嘅 佢煮飯我就洗碗
唔係我做大爺等服侍 我自己識慚愧

我無同我呀媽住 但住得近佢
1.) 擺兩個女人係屋企係你on9 根本出硬事
2.) 成家立室就唔應該再痴媽媽 住得近 翻多 d 去食飯 or 叫佢上嚟食先似樣
3.) 你老味哪有位 多個人仲迫

聰明嘅男/女人唔需要聽聽話話 佢自然識得係適當嘅時候講適當嘅說話

我係要前世唔知做左咩好事先遇到我女人
我好感思亦都會盡我能力愛惜佢
如果你都有我咁好運記得要好好珍惜佢

我都覺得好搞笑 。比老婆睇我都話有人咁留意佢都會比負皮
其實屋企人病左我係一路等外賣一路回覆,外賣黎左我無詳細打就send reply了。

係佢同我講完之後,我諗左陣就同佢道歉,佢原諒左我。
我係想同樓主講,人同人嘅相處,無可能係無摩擦同架吵。最重要係識為對方諗,坦白,肯認真道歉同改過。
相信大家拍拖/結婚其中一樣難頂嘅野係對方唔明自己, 自己都會唔明對方。如果雙方係多d為對方諗,咁相處就會開心好多。諗唔明,就拎出黎傾,唔好屈喺個心入面。
實有一方做啱一方做錯, 錯嘅去認唔好僭建扮唔知。

咁其實你應該娶自己老母

專一
乖

個個都話唔介意身材，但如果女方真係平胸，仲取唔取得過？

做你老婆一定係前世做錯大件事

有波，識煮飯。

講野有文有路，講到冇聲出

我得一個要求，唔洗我養佢，除非有小朋友。

娶唔過
會餓死個bb

身材呢啲講就大波處 老老實實，過成世大家會老㗎巴打
反而咁多人講專一

不論男女,另一半唔講錢一個另有目的或者用離婚分身家

大陸和窮國的雌性人類一定好成熟,仲好有機心

的確專一好重要。
外表重要,但內涵更重要。

大家價值觀相近
處事成熟
起碼喺埋一齊都唔會成日唔開心/嘈先
如果連上面嘅條件都冇
就算另一半質素幾好都冇用啦
咪一樣會散

做過雞就不了
有口臭體臭狐臭都不了
最好就樣靚波大
有腳有pat係bonus

會含

樣同大波人愈大就愈唔care
真係想要既話㩒鐘仔大把
過人世性格係最重要

成日話港女眼角高
呢個post啲巴打都不遑多讓

娶男人match

男人
我剩係鍾情女漢子 Cool

老婆係協恩 好得

真心想問 貴生有咩條件學歷可以咁唔尊重女性

唔係香港品種就得

唔係多女鍾意出風頭
係個d特別顯眼

剩係見到個d下下擺上fb ig 曬已經攞命
即使顯眼都可以做得好低調 睇人性格姐
你睇古天樂 金城武呢類大明星你完全唔知佢私生活係點
個個都chilam 靚靚兩公婆咁出來高調做show俾人知佢做緊乜咩

講真 女人真係好易呃

同意易呃 心地好蠢下蠢下就俾人呃 最緊要識改變個全世界好人嘅心態

唔介意同我一齊悶
唔嫌我窮
接受我樣衰

照你咁講 咁我嫁個男人冇著數點解要嫁 就算準時收工 計埋車程都要9...10個鐘啦 你冇手架 唔識自己煮 人又返工你又返工 憑乜要人乜都幫你做晒 邊個嫁你真係要喊啦

要個老婆同你一樣朝早返工返八九個鐘，個老婆放工返黎仲要煮埋飯畀你食，仲要做埋家務湊埋細路，呢啲放工返黎淨係識訓梳化等人服侍既男人係咪on9

我就係咁
之前同ex同居
放左工都有做家務 得閒煮下飯 煲下湯
ex坐係梳化打機睇波撚貓
可惜做到咁
都係會比人帽

你聚個菲傭算數，條件啱晒

連登到咁講姐，可能現實對住個老婆連聲都唔敢出

最好乜都係老婆做晒，做軟飯王銀銀腳唔使郁

我老婆尋晚先煲完杞子圓肉湯水比我飲
話我夜晚要屠龍要補下眼

專一，有思想，家務同支出大家共同分擔

價值觀差唔多、識欣賞對方就夠
咩煮唔煮飯 做唔做家頭其實好閒 靚唔靚更加各花入各眼
而家係娶個老婆一齊過人世 唔係請個賓妹就奴隸

唔派帽